本港今日（19/11）回升至雙位數確診 包括源頭不明個案！

又有人叫雞

叫雞群組

肯定係中年男子

以後所有大陸個案都係源頭不明

WFH未呀

第5波

蕭生一話冇嘢就出事

好心佢鳩叫少陣

輸入幾多宗先

本地雙位數先講la

太少, 七月果陣連續幾日過百宗喎

要求中囯“所謂“香港人直入香港
要求中囯雞唔檢即入香港

多呀！快呀！
來啦！